{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "몽고네"
    },
    "text": "モンゴネは、ソウル市江南区新沙洞に位置するイタリア正統料理レストランです。 レストランは水仁盆唐線狎鴎亭ロデオ駅5番出口島山公園の近くに位置しています。 ここはバレーパーキングサービスを提供しており、駐車が便利です。 キャッチテーブル予約でここで食事を予約でき、有料持ち込み無料サービスが可能です。 食堂は1階にはホールがあり、2階はルームとなっています。 ここではシェフのスペシャルシーズンコース料理とCLASSICOコース料理が楽しめます。 CLASSICOコース料理はランチとディナーに分かれており、平日ディナーはノーキッズゾーンで運営されています。 クラシココースはシェフシーズンのトルテリーニスープ、4種類の異なるスタイルの前菜サンプラー、ボンゴレ、ニョッキ、魚卵パスタ、カルボナーラの中から1種類を選択できます。 また、モンゴネデザートサンプラーとコーヒーまたはティーの中から1つを選ぶことができます。 魚卵パスタは有名なメニューです。 ここは特別な日を記念する集まりや食事を楽しむのに良い場所で、クラシックで洗練された雰囲気を感じることができます。 また、食堂の近くには島山公園、狎鴎亭カフェ路地、清潭洞名品通りなどの観光地があり、連携観光ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンゴネはどこに位置していますか？",
            "answer": "モンゴネはソウル市江南区新沙洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モンゴネの近くには何がありますか？",
            "answer": "モンゴネの近くには島山公園、狎鴎亭カフェ路地、清潭洞名品通りなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "モンゴネではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "モンゴネではシェフのスペシャルシーズンコース料理とCLASSICOコース料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "モンゴネのCLASSICOコース料理にはどのようなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "CLASSICOコース料理にはランチとディナーがあり、トルテリーニスープ、前菜サンプラー、ボンゴレ、ニョッキ、魚卵パスタ、カルボナーラの中から1種類を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "モンゴネの魚卵パスタは有名ですか？",
            "answer": "はい、モンゴネの魚卵パスタは有名なメニューです。"
        },
        {
            "question": "モンゴネではどのようなイベントや集まりを楽しむことができますか？",
            "answer": "モンゴネは特別な日を記念する集まりや食事を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "モンゴネの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "モンゴネはクラシックで洗練された雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "モンゴネでは駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、モンゴネではバレーパーキングサービスを提供しており、駐車が便利です。"
        },
        {
            "question": "モンゴネでは予約が必要ですか？",
            "answer": "モンゴネではキャッチテーブル予約で食事を予約することができます。"
        },
        {
            "question": "モンゴネでは持ち込み料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、モンゴネでは有料持ち込み無料サービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 439
    }
}